苦肉計

有人諗過故意打自己友，之後比警察放生，再收風？
有冇可能做到？
真係做，有咩要注意？

推